建議將六月以黎，同埋之後既運動，都正名做 光復香港運動 / 時代革命

對應番雨傘運動 / 雨傘革命
今次可正名做

光復運動 / 時代革命

之後整既文宣，或者抗爭宣言都可以光復/時代做口號
為對應番港共政權既紅色旗
運動文宣主色最好係藍色，或者黃色

光復香港 時代革命！

推

光復香港 時代革命